「講清楚先」陣間出到嚟唔好再和理非非咁淨係圍住立法會

要行動

唔沖 ， 剩係守，天光先上

就係講緊天光
唔好天光出到嚟
又咩都唔做

我覺得真係要好似太陽花學運咁 衝入去佔領

參考反東北個教訓，要衝既自己幾十個傾好點衝 留幾個照應 小心鬼，人多先好做野，和理非唔係冇用，係掩護 cover啊

人少少真心唔好衝，入到去都被狗捉哂，當然有gear呢啲有plan (之前巴打個張立法會路線圖)不在話說，小心，台灣PTT叫呢班人做衝組，香港人見到人帶頭，唔好賣隊友，唔係13號又被台仔笑多餐

各有各做, 和理非照出, 唔衝都可以掩護行動派, 同帶物資

行動

都係果句 各有各做
你做我唔阻 我做你唔好阻
可以配合到就配合 配合唔到都唔勉強
記住千奇唔能夠互相指責 冇用之餘仲晒時間
總之大家望住同一目標努力